我宣布火影係皇道漫畫世界第一

咁火影緊係聽唔到魔法戰爭至高指令嘅引擎聲啦。兩個level我都費事比到火影變辣殺。

之旦係之旦係，火影忍者皇道漫畫世界第一係冇得駁嘅。拎MK最愛嘅巨人一拳比，比完應該大家都同意我嘅講法。

先講巨人，巨人咁多人話正，話佢好撚政治，講緊香港（你唔好撚傻啦，我估作者連地球有到叫香港都唔知呀。）火影就唔同，我好撚肯定作者寫緊香港！先唔講岸本應該黎過香港簽名（應該有？），所以一定知地球有香港；更重要嘅火影提到嘅係，話撚知你係天才定努力，你冇父幹通通都收皮！同香港一樣呀！你老豆冇塞隻尾獸（樓）比你，港女櫻眼尾都唔會望你一下（你係MK 都仲有啲用嘅），你幾努力考會考讀大學，讀到開埋八門訓埋醫院都係冇用。最最最重要係有父幹最尾可以食大波妹！呢個有啲問題，香港冇大波妹，不過作者日本人我唔怪佢。講香港，巨人？不了。火影先係！

另一套一拳，打得爽？火影最尾個撚個大炮元氣玉亂扔仲爽啦

所以我宣布火影忍者皇道漫畫世界第一

仲有麻煩大家睇下魔法戰爭，睇完先知咩係真神作

你個名，有兩個世界第一，邊個先係

都話左火影只係皇道漫畫世界第一

已經冇咩好笑

大大聲話我聽 龍珠 JOJO 係乜?

一拳幾時變左mk最愛

粉俠傳先係

呢個駁唔到

唔入流啦，一個打鬥冇腦，一個故事多bug

個兩隻垃圾啦 龍珠個主角成個弱智仔咁 你去龍珠post都大把人屌
jojo唔講啦

一個主角可以咁多外掛係身 打垃圾輕鬆一波車埋人地到啦
唔夠揪就開嘴遁屈返人機
咁都唔叫皇道叫咩 最皇道嘅動漫一定係火影

ho ball

係火影死忠都要負皮你

火影點神都好都一定比龍珠比下去

但一定好過死神 海賊王 妖尾

海賊王攞獎多過火影

我覺得火影好睇過海賊王

連你都覺得火影好睇, 咁真係冇得輸啦

曲線

妖尾死神可否一戰？

咁都比你睇穿, 唔知講咩好
你28?

火影 > 妖尾 = 死神 > JOJO = HXH > 龍珠 > 海賊王
海賊王真係垃圾到推介比人睇都費事

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮